有無人覺得自己一世都唔會拍拖（15）

你地推爆左個po又唔做野

梳啱啱先睇到原來有人開左

唔好咁灰 ，我可以做你朋友

無所謂 因為呢個世界九成人都係咁(me included)
得閒上嚟圍吓爐喇

真假po難分，毒撚留個行跡畀大路上嘅各位知道更為實際
繼續前排圍爐 升級練等 轉職轉技

咦 呢邊都留個名先

唔緊要, 我叫d 人過返嚟呢度

[Tg] 放低TG就會有人搵? (77)

好唔開心

點解唔開心

冇女朋友

圍爐啦

寵物唔好咩，有溫度多啲啵

寵物狗就柴柴 貓就咩都得

why not both

我要貓貓

理想型就只可以係理想型
一變就真實就好奇怪既感覺

冇人搵我

人生又唔係用女黎去定義

其實對方唔完美，磨合既過程先係愛情既精髓。
每次最愛既時候一係最開心，一係最感動，一係就最sad

Same bro

未拍過拖，總係好想有個人係到；但又覺得一個人更自由
我明啊

我都想😔

大家最後都會搵到另一半架

雙方無溝通過咩？你唔同人講想要啲空間，佢又唔話你知佢想要多啲安全感。無搵方法令到件事好啲，就更係唔得啦

唉 好想死
又一次失敗
心好灰
點解人生咁撚悲慘
點解
好撚想問點解
我已經好難再樂觀落去
點撚解
好撚想大叫
我宜家好差咩？
唉

只係想呻下

26 a0, 有咩解決方法

望下陳同佳 佳爺 都有女
大家都得架

明明中學嘅時候男仔friend女仔friend都話我好好仔，但到頭來都係溝唔到女肥矮毒真係冇人權

單身是一種選擇 卻不是我所選擇的

真， 睇住啲女仔friend同啲賤男一齊之後散咗又喺度喊曬天真係好撚戇鳩

圍爐取暖！

點解覆唔到post!?

Me

認命做一世單身狗

你睇出面啲po就知個世界有幾多賤男

聼過好多女仔講話唔係唔中意好仔
只係如果個男仔好明顯追你會覺得抗拒
應該係因爲feel到個男仔中意自己>自己中意條仔
女人好犯賤嫁 太容易得到會無興趣
適量hard to get應該會work

其實講到尾都係個女仔唔夠中意姐
真係又好人自己又中意點會唔受溝
除非佢係娘娘/條仔樣太7真係食唔落啦

不如你define下好仔

唔當差

呢D基本啦

好仔是一種選擇，並不是一個條件
好似係

好認同
佢就算明知 你會好錫佢
佢都會覺得你好「cheap」
既然想點就點
隨時搵你都得啦

i.e. 備胎
所以話就算中意都唔可以太明顯 中意程度最好一樣
對方feel到signal就ok

俾人痴感覺真係好好 兩任女朋友都唔痴身

其實俾人flirt都會有好感⋯

我就見到唔妥唔對路 即走
對你好 你唔欣賞
你咪出去比人玩下先

做得好
而家又唔係你阿爸阿媽 唔係奉旨對你好既
個人認爲追3個月都完全無表示就走得

佢選擇左係咁
我無報復啲咩
我自問我唔差 佢都有話過我好
佢唔要 我仲可以點 唔通沉落去咩

幾日冇入黎呢度圍爐

歡迎回來

冇錯
3個月係極限嚟

same
有啲situation係有女嘅，但都係已經有仔

其實唔好話認唔認命先
不如話唔認命又可以點

如果自己做唔到面皮厚，的確係同認命冇咩分別

咁我真係做唔出 咁認命

same here

如果我面皮厚啲，話唔定可以去溝有仔嘅女

愈夜愈多人

夜晚先多啲時間上連登

夜晚開始寂莫入嚟叫春

越夜越寂寞 入曬黎圍爐

個心無跳好耐

直到最近遇到佢

個心又因為佢開始跳番

但我知道自己配唔上佢

我已經成日同自己講唔好諗佢

點知周不時發夢夢見佢

到底我應該點做好呀

我知道
深夜裡的寂寞難以忍受

幾日前開始留意依個post 諗住繼續做cd rom
頂唔順留名圍爐
宜家入冬深夜真係好想有人陪我呀

要學識同孤獨相處呀

對方無另一半就心動不如行動喇
唔好覺得自己配唔上人而卻步 你要加油令自己變得更好去企係佢隔離

識咗幾耐？

死纏爛打唔會好乞人憎咩

係到全世界都陪緊你

In a0 we trust

掉轉咗，係冇人信所以先a0

講得啱
去行動唔好令自己後悔就得了

內向+樣衰，搵唔到女架啦

呢個世界好公平，靚仔唔會係我

樣衰女不了

身同感受，留名

其實女仔好多時都會日久生情

仲有 A0 係好憎睇愛情片，根本就唔信有刻骨銘心嘅愛情，毒撚成世都冇經歷，好 sad

人老左，開始發覺人地點解會拍拖？

等左 40 年啦⋯⋯ 利申 40 A0

朋友安慰 A0 嘅説話，真正幫到佢應該幫佢物色下啦

李丞責有年話我桃花運勁，咪又係咁

覺得呢個世界好悶

已經唔想搵

唔用通訊軟件齋公路過
啱啱先收工，正

我都係☹️☹️

女仔喺香港真係好難冇自信
大把仔圍住轉

現實裡面無仔圍住我轉

上網識都夠晒啦
有時見到咁樣嘅情況，都費時網上識女仔，因為佢地一定同時俾十幾個男仔搵緊

成個post呢位師兄最有見地

問左好多朋友意見應該點表白，有朋友話一野拖住佢咩都唔洗講
到底親口講定一野拖好好驚
但唔做真係驚一世拍唔到拖

A0?

今晚比較少人

越嚟越覺得自己唔岩拍拖 拍拖好攰

新人留名

呢度都見到

果位巴打

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

Forever alone

唔通我真係咁差

話咁快就12點

23A0 year5了 就快grad 所以已經睇化咗

唔係佢就唔係佢

無錯 就算你幾鐘意一個人個個人對你無興趣就係咁先
仲有錯的時間遇上對的人既可能

咁就主動啲啦仲等

有夠慘

我啲 fd 全部有仔女，幸福家庭

我 但係我唔想拍拖 唔覺好麻煩咩

cls 第一次見面就拖

巴
網上識過幾個人，有幾個都係識唔夠一星期交換左ig就約我出黎（對方主動

依家最少keep 左contact左年半啦有個最誇張4年
ps純友誼

巴打幾好運 網上都可以識到朋友

如果現實咁易識就好了

問點解唔拍拖仲難聽過粗口

真 講到好易咁

有無絲，想問下你地點先會接受男仔表白
定係你地會同個男仔表白

其實有無可能唔表白就一齊

頂你

新兵報到.

絲打做緊野？ 做緊野都算合理既

Sic 唔到人🤥，毒女

入得嚟都係

有個傳說話係到
留下聯絡方法後關上網絡一晚，第2天便有奇蹟的事情發生（女性限定）

你不是一個人的，有我在

唔係傳說
我已經係個人辦

得返你仲留守緊？

巴打好sweet

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

Nice to meet you

女性+靚女限定姐

你出左pool ?

咁小氣可以88

未啊 不過有係tg keep住傾計

大把豬西肥婆一樣有仔拖啦

幾好

重點係sic ng 到

算係約緊第一次出街

又唔係喎 我不是外協
正常樣就得啦

換完通常無下文

外協？

對方係外協所以先無下文？

覺得自己條件太差，費是累到個男仔

咁樣一定係，試過不少於一次開始日日talk, 交換左fb之後就開始真面目

me。一個人都可以好幸福：）

依句又真，不過........

巴絲冇拍拖既原因係咩?
會比幾多分自己個樣? 我0

生左好大粒暗瘡我既樣衰又上升左一個層次

點

正正常常咁囉
如果按返因先天病而智力不達標果群

有時又不happy loo

就算唔啱都可以做朋友傾計啩
佢咁樣做人哋好hurt

我都係咁認為，洗唔洗咁現實。

邊方面條件差

咁多愁善感
樂觀應萬變

I can be your friend if you want I've never had a girlfriend either

個樣係天生冇得改變
換轉角色因爲咁樣比人嫌棄 你會有咩感受…

你成面暗瘡？

帶口罩遮住下半部份係幾靚既

成塊就...

我喎，我唔會咁外協，唔好好似八兩金就ok

有咩想講可以同我傾我唔介意嘅話
利申 從來都未試過有女朋友

一向都係，只不過有時都係不happy

唔係講你

Nice to meet u

咁即係88

原來你改咗名

重新做人

加油

U r so late

正常都唔會特登去留意...係有啲奇怪先望下

咁每個人接受標準唔同嘅...

曾經都覺得自己會，但係當預到一個對自己好好，肯為左我會去改變嘅時候。就會覺得點解唔比次機會大家。。。。

各方面都差，最大嘅問題就是屋企人，改變唔到佢亦都放唔低佢所以唔敢同人一齊

道理係人都識但係上網嗰啲就係咁現實

Hi 😂

係屋企人定ex

Keep住都有whatsapp 傾下計但係每次都係我主動搵佢 好似佢唔會主動搵我 係咪已經冇機？

其賓真係嚴峻到咁，去韓國一轉吧，現在整容唔貴，又普遍

正

唔需要…對自己容貌好滿意知足常樂
Btw唔係個個都接受到人造人…

唔係最重要

但好多人會睇左樣先

咁都係嚴峻到影響正常社交先會
我覺得小小地冇乜所謂啦，人都愛美

Y？

何不食肉靡

睇完樣都要相處落先知適唔適合

但樣衰啲都唔會有機會相處

開始都係做朋友相處下先 揀朋友唔會樣行先啩

咁要睇雙方點樣做人處事上係點啦

我個friend琴日同我講有間廟求籤好靈 等我下次跟佢去試下

邊到

所以最終都係睇性格夾唔夾

入唔到初賽點去決賽

點解要講到咁複雜…唔好睇樣睇到咁重啦

唔係我啊
我係指有啲人一定會係睇樣先啊

人人睇法唔同佢唔揀都冇辦法…
唔揀咪搵第個反正又唔會所以人都樣行先

*有

食得咸魚抵得渴
我覺得你要以樣行先，咁都預左俾人咁睇
到最後啲人覺得你唔夠靚就係咁先

冇錯喇，當佢遇到個人比你更靚，佢就有可能因為咁而離棄你

邊間😍

Summer break個時約過兩次都有出
但係開左sem之後就冇晒下文
喺學校同班fd一齊個時見到唔知點觸變到好老尷
之前好多野傾而加就冇野講

好似話係元朗 等佢帶左我去我再上黎包膠

我都未去所去我未知

好

話說有男仔幫左我,有咩做可以多謝佢，但又唔over
利伸真係想純感謝，唔好同我講以身相許個d野

我都想搵興趣班 充實下 有無咩推介

你無咩特別意思，又唔係咩大事既，請野飲/食餐飯咪得囉

就係特然間請野食好怪,請野飲好似係可行d

我就知唔識 🤷‍♂️
又無途徑

喂，你之前幫過我，我請你食嘢啊？
咁樣好怪咩你唔想淨係兩個出去既，咪紙包飲品就算囉
如果要有心機啲既禮物，就要投其所好啦

魔術？藝術（陶瓷，繪畫）？裁縫？音樂？廚藝？語文？戲劇？科學？
跳舞，體操（小心骨頭散）？棋藝？code 9 （應該幾多傻人去讀，有人唔做做人猿）?

上完都唔會識到朋友

點解要後生join興趣班唔係應該興趣行先…

開拓吓多一點機會都好
唔好將雞蛋放晒係同一個籃到嘛

話說無諗過要拍拖之後，同男仔相處好似易左，因為就算對住有好感既人，都唔會介意佢點睇我，都唔使諗點迎合人做個毒友真係好

依樹好多巴絲都係語文班
但我就成日畀人拉去上繪畫班（拎我壯膽）（當然我冇去過）

同佢唔係熟

我都想上畫畫班

其實參加咩班都係其次，咪又係講緣

不過語言班有個好處，課堂活動包傾下計

其實毒撚一個更開心....

機會總比現在大

我都上過繪畫班，但工聯會好多長輩
有無咩地方有後生啲

咁簡單啦
喂，之前你幫過我，呢包野請你飲，thank you
然後就走得啦諗咁多做乜

無架，你唔好諗多咗啦

我上過，有個wo

好hea

唔好亂請食飯
咁啱有個fd又係撰左請一個幫左佢少少野既男仔食飯之後
個男仔以為自已有機，手尾好長

我個啲除左用返廣東話吹水之外都係跟阿蛇讀

咁落bar飲返杯囉

:你好呀，我叫XXX，點稱呼呀同學仔
：你。。。好..我...er....er...呀...唔..唔係係.....叫我....er。。。yyy
:同學仔你講野太細聲啦，我聽唔唔清楚點稱呼你（唉...死毒撚嚟...真係晒我時間....）
:唔....唔好意思，我...er.....er...其實..實叫 （已離開）

會唔會啊

直頭係社交障礙

落bar飲嘢真係最好，飲兩酒大家吹水都吹得開心D

但同唔熟嘅落bar無乜水吹都好怪

「純粹比較鍾意自己一個，所以唔拍拖」

有呢種想法嘅話係咪已經救唔翻？

你係法師公會嘅明日之星

冇遇過？

無一直同同一班人上堂

飲兩啖酒自然就有水吹，同信得過嘅fd講定，識保護自己就ok

所以先要上語文班救救

唔係嘅，一世人流流長，你總會遇到過令你心動的
溝唔溝到就另當別論

咁渣㗎
你應該搵吓依啲悶到死嘅毒撚嚟救救作地，開發佢地啦

講起又好想飲酒

讀左3年u都咁誇？group project點都有社交掛練到D掛

你唔係悶到死，而係毒到死
個班多唔多囡囡啊？

雖然呢幾個月都keep住有WhatsApp傾計， 但係近期發覺傾傾下對方就唔係好想繼續想講，跟住成件就變左「尬聊」

可以0聲音，淨um....er.....ok玩晒
有啲當臉message你都見過（佢玩晒）
我宜家係公司都做到了當臉message， 淨um....er.....ok

Jägerbomb + shisha

情景jer，我都冇上過興趣班
不過用返我以前同組見過嘅人嚟代份吓

代入

真係誇張左D，um er ok，話題終結三寶
定係其他同事都唔鐘意講嘢，還是佢地傾都好開心，忘記左你係旁邊？

再約多次睇反應囉，開咗Sem都兩個月啦

佢地談天說地
不過我就係唔鍾意出聲咁解

咩黎
我要margarita, cosmopolitan

Shisha食完第二朝喉嚨好唔舒服
失身酒想俾乜水飲

無試過

呢排最hit AirPod pro，呢D話題一講大家就多口水，睇你肯唔肯講
返工返學已經又忙又悶，唔靠呢D開心下我覺得好難涯

失身酒就唔好試啦

我自己飲架wo，飲開酒嘅應該都知邊D飲得邊D唔飲得吧
靚碳Shisha應該唔會喉嚨痛

純粹係冇原動力去溝

等緊內地老翻技術壓平價耳價

女仔落bar飲嘢應該都雙人組吧

無飲開嘅咪出事
Shisha真係無研究

搵個信得過既人陪我去 試唔試得過？

男人的話，建議搵老豆去，呢個男人一定唔會呃你

老豆就不了

有時候明明進展良好但係突然就180度轉變
之後就再冇動力去溝

真係搵老豆最安全

好少落Bar，餐廳飲杯白酒或者啤酒多

你遇到個岩Feel既咪有原動力囉
而家無咪再得吓

無飲開的飲乜都出事如果無飲的會自己走落間bar叫shot來飲咁大膽邊個幫到佢
同埋Bar相對安全好多啦

Shisha我都不是成日食，淨係知道唔加mint好難食

Lm
Username就係我嘅情況

啤酒好似得1664同asahi叫好味

老翻會不會成日斷線

呢排鍾意試唔同既手工啤

香港邊間手工啤好飲？

呢度有無25以上a0?

去一啲餐廳有好多唔同品牌既手工啤到試
之前飲過隻叫港女，幾香荔枝味，易入口

同台灣荔枝啤比呢

自殺另計啦
講緊俾人水嗰啲嘛

無mint真係唔得
純生果味

19年 咁短

一堆

Cheap有cheap用

已經預視到嚟五至十年都一樣⋯

無飲過台灣個隻
年資黎講我唔係飲咗好耐，一年都大概唔夠一個月一次⋯

之前用過隻老翻爛牙耳機，電腦用的，斷線仲密過D腳毛

我係Elegance得黎帶點on9

QCY T1c 連 iPhone 唔錯，夠平

又可以圍爐了

始終人先會畀到你想要既反應同自然 可以過多一兩年就出到池呢

我已經到左只要唔離棄我唔自然都無所謂既地步
機械人幾好呀 我變到點佢都唔會離開我

個個都想女朋友痴身啲 反而係我男朋友痴身到飛起 邊度都唔比去 學都唔想我翻 更加唔洗話同朋友出街...

或者試下識朋友既時候唔好太focus喺識到伴侶既目標？

內地都係得果幾隻出名平而叫做頂到吓咁

其實自然既話就得架喇 唔好表現都好隔硬搵野黎講

識親都女仔friend加上我好難先會鐘意到人
所以我識親朋友都唔會以拍拖為見標

有沒推薦下，電腦爛牙耳機

爛牙Headset 有冇推薦，電腦用的

我冇用headset

唔錯唔錯，不過第二個答案係佢未好冧你之前咁答都係似變態

啤酒我不太好，除了有一次係日本飲到一罐金色asahi覺得超好飲之外
最鐘意飲vodka再溝D 9唔搭8嘢
可以試下芒果/熱情果，呢D可以係屋企自己溝嚟飲都得

新仔留名
雖然個人自來熟
身邊比較多女性朋友
我覺得就係呢個原因
次次都會令到對自己有好感嘅女仔卻步。
算啦算啦單單呢個原因
我就已經覺得自己一世都唔會拍拖

做運用先用藍芽 幫唔到你

打算單身一世

係屋企人...好似一個大包袱咁，咁形容好似有啲難聽，但個位屋企人的確係一個大包袱而且仲係一件會爆炸嘅包袱⋯⋯
條仔廢就話可以分手，但係屋企人無得話分就分
我自己難受就算，我唔想我鍾意嘅人都一樣難受

有鐘意既人 但一半係我幻想完美化左佢
佢同我依家見到面已經同陌生人無分別

我放低唔到 或者講我到依家都遇見唔到另一個令我心動嘅人 至此我打算單身一世

有女性朋友到最後咪都係朋友囉
你明唔明？
我都試過flirt對佢有意思嘅女仔
但我覺得人地可能當左我渣男
係玩緊佢
所以就搞到而家冇計傾了
唉好想擺脫a0

不飲酒少了點生活情趣，除非酒精過敏/兩滴醉
飲酒唔是要下下都劈，小小地飲有助緩解生活枯燥

黎近去日本睇吓先聽說asahi 黑啤都唔錯
除左啤酒，我多數飲白酒，好少落Bar

但一個人行冇愛好難受

新手留名...a1之後打算一世單身應該冇能力搵到下一個...唔明d女仔諗乜

深夜叫春時間
我明明係日久生情type但係我而家唔想再用咁多時間搵話題吹水 又驚自己講野太mean hurt到人
而且近排情緒起伏成日好大 一down就唔想覆人msg
忽冷忽熱到我自己都就黎頂唔順

做返自己

諗諗下都係覺得 拍拖呢家野都係慢慢黎啦

就快又要開新 post

搵個俾你mean都唔會嬲你嘅咪得

呢個真朋友真係任mean唔嬲
但係另一半就唔同 俾另一半mean雖然可能都係講笑但係都唔知佢真係唔鐘意咁樣定點 又唔知自己洗唔洗改
跟住又會諗 佢係咪唔鐘意我喇
總之一拍拖個人內心戲就多好多

係，會胡思亂想

新人再報到

早晨

好enjoy飲到小小上腦，仲有7分清醒個個時間

有錢你慌冇女

早

其實朋友間都不是任mean唔嬲吧，只不過係大家都知道對方是善意

其實點都有底線
邊會係任mean唔嬲啊
朋友定伴侶都唔會下下踩到底線咁盡架

風趣幽默同毒舌真係一線之差

如果一齊咗兩年幾 對方對自己變得心淡 但無表明鍾意第二個 對我仲有感情 話唔需要任何人 係咪代表佢需要自己個人空間 我要體諒🤔

我仲有媽媽同朋友愛我，條路難行都仲行到嘅

是否屋企太有安全感

潮到盡頭便是柒啲frd

U。我覺得屋企太有安全感真係唔多想拍拖

#屋企太有安全安的人，通常都唔會咁想拍拖，想拍都應該是假象吧